點解觀音牌相機影人咁正

如題

因為有佛力加持

觀音牌有自動磨皮功能